美國國務卿蓬佩奧：華府正在考慮歡迎香港人來美國

Asked if the United States was considering the possibility to "welcome Hong Kong people to come here and bring their entrepreneurial creativity",

Secretary of State Mike Pompeo said Washington was looking at it

當被問及美國是否考慮“歡迎香港人來這裡並帶來企業家的創造力”時，

國務卿蓬佩奧說，華盛頓正在考慮這一問題。

Good

企業家的創造力...
即係意味有資產篩選？

creativity 將 炒賣師 賣相師 引入usa 發大財

肯收留手足就係好事
大家都知國安法一定大清算

唔洗考慮啦
咩人才都有
有腦嘅 打得嘅 勤力嘅......
一定感恩過黑鬼先啦

唔好哄我開心喎

但唔關連登仔事

咁正常嘅俾你去嗰度又食又拎

聽住先

連登仲有一班假膠添
可以將創意帶入美國

喺美國畢業嗰啲可以做先鋒

entrepreneurial

去美國掃大街刷盤子我都肯

幫你剷除埋芝麻勢力都仲得

科研ok?

你估下佢收既係手足定有錢佬？

美國睇到香港人俾中共踩到上心口都無反抗，點都好過黑人

要有錢香港人先走到

有錢八成藍

睇落只係客套說話啫

民主 自由 綠卡

連登仔有撚creativity咩

唔介意去當兵㗎

+1
可以打鳩支共就更好

要你過去創業，月入50K既連登仔都係接埋算啦

我諗成事既話美國會搵CIA查三代睇下你係咪有親共背景先比你移民過去，好似香港查三代入職公務員背景

只收精英
連登班i 大仔ff 小陣

做木匠啦
學滿師15萬美金一年都冇咩懶黑鬼入行

係洗大餅 注意用字

我們可是唯物理性無邊界嘅大愛包容者，美國係一個傳統保守主義亦即新教國家，即使左膠都多係耶教底，我們能適應能融入嗎?

咁高人工

有錢而又無違反過民主自由理念
好少

接收左班義士先講啦⋯⋯

我滿師， 有冇路數先得架

建議嚴厲篩選，要查埋social media講過既野，嚴禁親共派滲入美國。

窮學生手足點算

意思係收技術人才？

當然, 唔通叫香港人去食救濟咩...

英美都有吸收香港人嘅打算
頭也不回走啦 走到嘅話唔通留返低喺度支那人咩

請收留只有文化資本的我

企業家的創造力..我哋剩係識打工咋

佢話肯接收都一定有篩選 無咁上下資產 或技術都唔駛諗

從保護有需要既手足角度睇，去美國安全過英國好多

歡迎香港人和他們的創業能力來到我們國家，
唔係應該咁理解？
即係以香港人既質素留比中共晒左，不如離我地國家啦。

得果百零萬嘅programmer, 實冇機會啦

人地美國文化勁過你N倍

你有乜文化資本咁巴閉???

我睇FOX話NEW YORK 勁缺人咋
D後生個個貪舒服冇咩人肯捱肯入行

班藍絲一定狗沖

一定要救手足
比佢地去
好似袁爸爸會遊說美國比捉左既手足去美國讀書

話無都呃你啦，除非你用難民身份過黎

起底既話我完全唔擔心美國

我考慮緊英國， 伴侶係BC
如果美國放香港人去， 咁我可能揀去美帝

所以要收集藍絲罪證

我冇能力去唔緊要啊 一定唔可以比班藍絲搏大霧去

去到美國香港啲企業家冇得剝削員工做奴隸瘋狂OT有鬼創造力

唔緊要呀，就算佢地係藍，
只要佢資金離開香港，
都只會不停咁衝擊緊香港嘅聯繫匯率，
同埋消耗香港嘅外匯儲備，
再加埋而家中共救市，
就係要榨光中共嘅僅餘外匯同埋資產，
係資金同埋外匯雙重消耗之下，
金融戰好快就可以打完

呢個世界邊有國家想收窮撚
利申：窮撚

算啦，咪又係收班有錢，上哂岸既

我地OT唔收錢架

"We are considering it. I don’t know precisely how it will play out. The British have, as you know, a different relationship. A lot of these folks have British national passports. There’s a long history between Hong Kong and the United Kingdom; it’s very different. But we’re taking a look at it," he said. (Reuters)

到時有一半香港人走去英美
得返我地d食物鏈最低層留係香港攬炒

驚西
最驚係睇porn俾佢起到姐

天下獨一無二嘅港男

佢地去到可以比美國企業家瘋壓揸

大鑊啦而家

咁去美國定係英國好呢

我意思係完全唔擔心美國起底既能力 一定可以起到班共狗三代

香港人可以用二十年將深圳變世界工廠，只要肯引進香港三成中層人口
點解唔可以將美國黑人舊城區，變成新工業城
矽谷可以做創新科技，其它美國城市可以直接做生產基地，由香港人開廠加管理
全部由零到出口留係美國本土，根本無得輸，同時解決全球化對美國不利問題
唔好唔記得八十年代香港人口四五百萬左右，得咁細地方已經可以成為全球玩具，制衣，鐘錶，電子玩具世界龍頭
所以有個好GA制度，由香港人自由發展，有土地點會生存唔到
問題只係美國本土黑人要點樣係新環境下生存
至於香港班低下層藍絲，留係香港一國一制其實對佢地係最好，起碼香港人留左一大筆老本俾佢地
不過到時香港樓價就直係玩撚猿

美，英國隨時又賣多次香港人

這是一個拯救手足特別是比狗咬過的手足的機會

如果係美國邀請再艱難都過去做開荒牛

又係得把口

咪又係支那人

唔通比班窮嘅去攞資源咩
全世界邊有國家鐘意窮撚，非洲都趕你走啦

得把口

黑你老母鬼

可以去阿拉斯加開荒

可唔可以申請

你講到勇武無付出過咁，結果理大點樣收場呀，淨係識抽水踩人

美國人體格身形都唔同，揸槍打爛仔交嘅一定多過香港人，邊有得直接對比，何況有批國安係背後做暗殺，連彥霖依啲細路女同呀媽都唔放過

或者熱到仆街一地都係蟲既新墨西哥州我都肯

咁多荒地做個Hong Kong city 都得

開荒都要技術人員，要有技術主管級/大公司派你去啦。
點會比個又窮又唔識嘢的去到做低級工人，係都請自己國民做工人先啦，吸引都係要其他國家技術專業人士

比塊荒地我地建設啦

屌你老味唔好喺度出口術啦
係就講得清楚啲畀Green card香港人

Pin 呢個啦樓主
原文分明暗示美國唔太可能咁易開放

有邊個國家好似香港咁熱衷接受低甚至無技術移民就係每日150直接搞撚死香港

Detroit

美國地大物博，可以搵撻地方建設New Hong Kong

落籍美國一條龍

無國家會想收廢老窮撚

IT9或成最大贏家

其實美國唔輕鬆...
勤力ge 美國人 好撚chur

個人覺得無政治篩選多於資產
如果係資產篩選
其實本身有錢既人已經有移民既能力
跟本唔需要蓬佩奧再次講
而蓬佩奧講就唔需要資產篩選
就好似二戰收留猶太人一樣
你黎到美國就比你住同工作

200萬人有一個愛恩斯勒就足夠保護美帝第一地位近一百年
而收留香港人目的係創造力同金融人才
其實香港人既創造力世界有目共睹
百達通，新式抗爭模式，手機殻設計，等等

呢種對美國而言係投資
幾百萬人一出十個勁人，跟本就唔會蝕錢
其餘果幾百萬人又可以帶動勞工力係低技術工作

我諗唔明點會Focus係有無錢先移到民呢個問題上

連登有好多國際政治精英

資歷夠料入白宮做智庫

個人覺得大有政治篩選⋯

97後用條命去爭自由 你哋就移民 同你哋而家屌97前走嗰班有乜分別

只收外賣同保安司

我怕嘅係美國而家宣揚本土優先主義。可能會因為保護本土勞工職位而將香港人當做純難民處理。

英文都唔識多句走乜？去台灣la

登仔cls的
日日report話唔同國家搶佢哋

全球面對一個問題係
中國呢種行為模式對全球化帶來衝擊
而大勢所趨，每個國家都必定把戰略物資搬到本土式盟國生產
而勞動力張會成為一個成本
所以勞工職位唔會係問題

Interview 你嗰個可能就係黑人，美領有黑人

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

收皮啦
如果我可以用呢個方法成功攞到美國公民身份，我切jer連陰囊。本人謹此宣誓。

低中人口數越多
變相資金成本越少
邊到搶到越多人
就會張個薪金成本下調

香港人既核心價值： 炒賣

一諗起g鋒

呢啲係精英黑珍珠喎
黑鬼係大食懶上街搶掠
一味怨又唔肯勤力

我要永居就夠, 公唔公民冇所謂

一定美國
至少出事個陣個有槍權

呢d人先最醒，一眼睇得出你係咪racist

幸福係必然咩 老奉架
White 🗑 都係懶到閪食大麻
香港人過去輕易取代呢班友

香港人先係養唔熟

打國際戰線

美國佬同英國佬點會咁好人吖
尤其係精甩尾嘅英國佬
前車可鑒
咁大條性李嘅水魚游埋嚟英國
仲要蠢到係咁買公共事業
呢啲生意政府一個政策就可以呑咗佢
咁美味
就梗係齊齊引香港班有錢佬埋嚟睇埋嚟買
般埋副身家過嚟
集齊晒所有人等之後
就施施然睇住佢哋嚟劏

唔篩仲驚，一陣班藍絲同你一齊移點算

好多it9幻想可以去 人地美國周街it勁人使撚收你地啲code monkey

如果篩 又有幾多個後生仔走到
蓬佩奧唔會咁on9呀嘛

講真就算英美肯收都唔會去
英文差
就算買到樓都唔知點生活

企業家唔係炒樓喎
你係咪理解錯啲咩

可唔可以租或買一塊地 建立新香港

過邊到好呢

美國
英國
台灣

你去到又肯學嘅話好快唔識變識

窮唔代表廢 好撚多隱世撚都唔撚想店圍威喂市場去左做打工仔
變左俾D商家佬剝削變窮撚 但事實上好撚醒 與世無爭

其實有無可能。。

黑人都失業
香港啲口音又怪，又唔夠大隻，可以返咩工

阿拉斯加 大把地

有錢香港人幾時都走到啦，駛等佢個plan

講真成班係到呻窮呻有篩選 你冇翻咁上下實力仲有咩人地會要你？
你如果唔增值自己你係香港都冇人請啦 與其嘥時間係到呻 不如拿拿林學翻d實用技能 乜柒都好 裝修又好 煮野食又好 英文又好 去充實自己等一有機會走嘅時候 就唔會錯失機會啦
無論到時想走定留 都至少叫有得選擇先

fit晒連仔

呢個問題我有考慮過
話唔定英美有秘密會議叫英國收多啲人
美國啲廠就係英文起多啲
咁樣就做到分流效果

有樣重點係，英國無得靠歐盟，一定要搵個水泡

篩就一定篩
問題係篩咩
資產一定唔會篩
因為有資產一早用左投資移民

你個名

年輕人都有機會，呢次運動俾全世界睇到香港人年輕人好高民主自由質素，呢啲係西方民主國家最看重人的特質。支共有錢有腦地學生，依家一樣請走get out

人地 looking at 點spin 走呢個問題啫

港豬一定會整個HK Town, 同中國人一樣狗改不了食屎

大家諗去到點生活
不如諗下係香港返工十幾個鐘
讀書日讀夜讀為考試
死讀爛讀就係為之後出社會死做爛做
十幾個鐘
而基本生活需求嘅食同住都係要捱
但最後都生存到喎

依家美國將產業鏈搬返去，好需要熟手技工。唔係一定有錢有學歷，最緊要有用。

中國城大把人唔識，都開心留係度

香港本土藍絲大量減少

但係謝振美冇得去

山竹後第二日都可以照常返工既香港人全世界邊到搵？比我都要啦

去拍breaking bad果d荒漠地方我都制啊

又係natural selection

無錯，係講性格
唔係你係咪企業家

放心 呢到既連登仔冇錢冇能力係走唔到 人地個審查好嚴 我只在乎瀨左野既手足走唔走到

Sir

咁其實好難篩 除非係平時藍/紅到出晒面嗰啲，暗藍幾乎冇可能篩到

做美國人，參美軍！

創造力呀傻西，唔識中文？

你咁樂觀？
起碼九成呀

屌
即係收有錢人
最後都係班有錢上晒岸既廢老藍屍

美國而家咁亂
睇死美國都係想收呢班淨係識撐政府撐警既人

老母麵決戰華爾街

明買明算係咁

當年發展工業既人才仲有？

睇原文

Asked if Washington was considering welcoming Hong Kong people “to come here and bring their entrepreneurial creativity,” Pompeo replied:

好明顯係講個人既特質性格
唔係身份上既企業家

我肯入行呀

需唔需要有100萬美金先歡迎過去？

我要繼續努力學英文

收香港人咪即係間接收共碟

15萬呢個價，分分鐘仲爽過做醫生

佢地眼中港男唔係乜野特別野

建立新香港

唔通真係移走曬香港人之後強力制裁

係，但chur完人地出得起錢補償比你
香港係又要chur又要冇錢

開自己個連登account比美帝慢慢審查

定掉轉，強力制裁後，香港經濟收皮焗住走

七八十年代香港咪又係靠人工低加低稅，唔好諗到咁高難度

大家揀去美國定英國

而且唔係乜高增值工業
多為代工

有得去
只比 4餐飯我食
唔出糧 我都肯

美國全球徵稅

咁呢個一定㗎啦

無錢企最前線，然後有錢既藍絲就可以走去外國完成佢哋既移民夢唔好俾佢哋有機可乘，必須進行審查，尤其要check fb 果d

應該係救援行動。

人，支那大把，香港走300萬，佢落夠400萬都仲得。

一定有vetting
美國呢方面最熟
唔駛同佢地擔心

喜歡有錢香港人

你個問題都幾廢

要黑鬼都唔要你

香港人都係做文弱書生最穩陣

無錯
提供到lihkg tg 所有留言者優先

藍係因為唔想變想保持現在擁有既野
如果留港會令佢地失去所有 去美國可以保住資產
以藍既性格會比美國人更愛國 投票會投俾利益佢地既政黨
對美國政府黎講係好事

唔好聽講句: 養唔熟

去到都係做番華人生意...不過都好如果幾個國家都收起碼有得揀

即係學生無份

讀商科優先

支那：好嬲好嬲

睇下前幾日
成班連登仔連人地政治都唔熟就講到專家咁
係呢一兩先好返少少

點會呀
美國大企啲創辦人，有幾多個係商科底

Sir: Hong Kong Guy this way !

正解，但係都唔洗有錢有學歷
因為英美Focus係97後抗爭世代
唔識可以教，可以學。
就好似香港開埠初期一樣
最重要係有無離開香港既心理準備

Racist狗

美國就一定賣哂家當狗衝

黃台仰都係去到德國學

美國制裁香港，令香港經濟差，日子唔好過，但呢個唔係港人錯，港人特別係年輕人有同英美一樣價值觀，所以英美唔會見死不救，一定道義上幫港人，讓港人逃出魔爪.所以唔會睇資產身家或學歷，一定係幫大多數年輕人

係都俾班商家佬先
幾時到兒登仔 FF 少陣

去到就識

拜登千祈唔好贏

有錢咪歡迎，可能頭兩年俾多d優惠你

賣相師個個幾層樓係手，資產審查一定唔是問題

Nba nba

現實係黑人好難搞下

有錢去邊到都歡迎啦
如果係咁跟本唔需要做呢啲大龍鳳

外交嘅說話唔係直白 要自己轉換嚟聽 即係放寬政策降低條件限制
除非打緊仗啦 如果唔係唔通可以會大特赦大放寬咩

Ching睇得好透

美國供香港人讀書就業？

仲有扭蛋機台主

通得都係處 一定係首席研究員

金融人才英美過餘啦
嚴又嚴過你，sale skill Corp pb還好，其他serve開支那人嘅有撚用咩

Oh yeah!

句英文唔可以咁解讀

1.錢
2.學歷
3.經驗

美國唔會再想收多一班非裔同墨西哥

五毛留返係中國做小粉紅
出國好難生存架

開放銀行比海外人士就好

咁你哩D三毛咪要耕田

其實係咩人都會收
依家係冷戰模式嘅政治救人行動
類似古巴同南越咁

唔得啦 台灣都做唔到
國內壓力會太大

嗰時古巴南越又收得少咩
去到呢啲位 國內冇人會反對嘅
因為係維護緊美國保護自由世界嘅聲譽

Thank you,
Sec. Pompeo

帶走哂啲有錢人係攬炒重要一步

唔係諗住話用mexico做生產咩？

美國佬真係睇人才
係英國佬先咁睇錢

有錢嘅其實一早有外國國籍啦

其實你班香港大學生或者香港人，成日都話香港值錢既唔係香港而係香港人既智慧同資產，咁所以人地咪要番啲你地所講有智慧既人，同埋吸納香港既人才。
只不過係借呢單野，比多個機會美國吸人才，又人道立場上救下香港，就算佢帶啲政治難民走都要係有say果啲，揸住個victim係手屌9中共。

美國係唔會死錯人無啦啦比你香港人過去爭低層工做咩，首先你要做到野係推動到本土發展啦，trump都話收窄綠卡範圍，要提高技術移民比率。所以搵萬幾果啲真係唔好太大希望。

Thank You Sec. Pompeo

邊有咁易, 美國一定查你背景同社交網絡

有d懷疑係想打仗
所以搵藉口收左香港人先

真係超有錢就梗係民已移啦。但係總有一大班唔上唔落。

直接backdoor check del ac都冇用

而家啲香港人點同果時啲香港人。
有你呢條友講個咁白痴嘅statement都知一代不如一代啦